個天係咪開記招

夜麻麻閃夠未

嘈醒

我係你後面

我呢邊淨閃但冇雷聲
閂埋窗簾好似畀狗仔隊係架車出面影入黎咁